老衲素來有佛教彭定康既美譽

幾時做佛教梁唐青儀 ?